Dus ging ik naar buiten naar Walworth weer, en toch weer, en toch weer, en ik zag hem voorbij afspraak in de stad meerdere keren, maar nooit communicatie gehouden met hem over het onderwerp in of nabij Little Britain.
